3人涉藏爆炸品被捕 警方稱警署外放煙花案是調查方向

警方在天水圍天瑞邨一個單位，搜出一批自製的煙霧彈，拘捕單位內兩女一男，涉嫌無牌藏有爆炸品。

有組織罪案及三合會調查科警司楊耀宗表示，下午近5時根據線報搜查單位，找到30枚煙霧彈、半製成品、硝酸鉀等原材料和工具。

被捕人士分別是母親和她的一子一女，年齡介乎23至47歲，要進一步調查誰人藏有煙霧彈，以及和最近示威遊行是否有關，又說早前天水圍警署外有人向人群放煙花的案件，是其中一個調查方向。至於煙霧彈的威力，楊耀宗說要由爆炸品處理課進一步調查。

我無嘢講，我只係將分享新聞內容

天水圍係咪要人

黑警又砌人生百豬肉

爛頭卒定順勢老屈義士呀！

要律師

楊耀宗你老豆搵你

屌佢隔離沙田就口罩頭盔入暴動罪

係未煙餅
煙花案點睇都係牛屎佬做

屌你老母臭閪死黑警

黑社會從來唔撚拉 睇撚住比天收

兩單拉埋黎講狗撚到仆街

又老屈
呼籲警犬堂堂正正，著制服堂食/叫外賣

有冇人知被捕人士的背景

最好叫埋白汁飯飲凍檸茶

我覺得係煙餅
明砌生豬肉

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

...

真係諗唔到係d咁黑暗既地方 更加估唔到教育程度高既香港人都可以容忍依d事發生

有冇人識被捕人士？知道被捕人士的背景？